有冇人習慣喺itunes stone買戲睇？

好q方便，係新片出得太慢，同唔齊

係方便既
不過早排睇完john wick2
想搵返套1黎睇
點知直頭無上架 .....

係，好多都冇

要美國個store至齊